煎pan 好小氣

人去NG佢即黑面

自己NG笑騎騎

好扮嘢

亞視味

成日扮劉華